有冇人讀U讀到幾大壓力？

日日溫7，8個鐘都只拎到C range， 仲要係online 上堂先有咁多時間俾我溫，遲d face to face 都唔知點算

唔想third hon

ching對讀緊嗰科冇興趣?
我讀完都唔肯定自己係咪了解嗰科嘅野，溫完有種好似冇溫過嘅感覺。

係咪唔啱讀呢科？ 有中同都係咁，最後trans/quit u 報過

大學同中學唔同，咩都靠自己，自學加youtube

加油

讀asso先大壓力
反而上升u
覺得啲嘢好易，啲同學又hea

咩系 數學 物理果d年年都有人退啦

正常既 大學同中學完全唔同。。

不過又要浪費咗之前讀個幾年
身邊嘅人都係d 0203年嘅同學

U喎
完全冇撚上堂都2nd low㗎喎

咁即係你同學勁

會唔會係你溫書嘅方法冇咁有效率？

02年今年先考DSE，膠post confirmed

02年今年先DSE，03年仲中五咋喎清...

唔讀物理都唔知自己原來咁撚蠢，不過已經睇化咗，最緊要讀得開心，其實爛grade又有乜好怕喎！

讀u冇壓力仲慘 唔覺得自己係讀書 利申唔free-rider 但係最多最多只會自己做功課
B-

讀bio嘅真係温到傻

Quit u lo diu

19醫療科， 讀中學physics時就知道自己蠢，所以唔揀engine

最撚憎背野

換咗方式去溫書
冇興趣都要讀
接受咗自己先
之後先可以set到目標

心水清d 今年決定下年先apply到，下年咪03年

上到大學反而唔知要點樣温書先啱

我asso d手足都係咁講
asso課程>>>大學(無論內容深度定課業量)

手足們上u之後又莊又hall
日日當d jupas撚雞咁屌

多謝補充

收皮啦，asso堆野睇2眼隨便A

讀U 壓力唔大
窮撚讀U 先壓力大